其實我地係唔係要轉dress code？甚至放棄dress code呢？

而家罷明有卧底混入黎
福建幫又好
黑狗又好
鄉黑又好
基本上已經防唔到
係唔係時候要放棄dress code，唔好太執著？

推

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

放棄DRESS CODE
咁D鬼咪著日常衫囉
你分鬼到咩

不推文
先否定五毛既可能性
6月講到8月 呢刻唔明再講都唔會明

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

咁我地全黑
佢地又全黑
兩個月黎你分唔分到

818一定係黑衫，我屌爆你地老母臭閪